呢種Wifi ssid名稱告唔告得入?會用乜野罪告?

國安法後會唔會有人舉報後會出動人手專車掃描Wifi ssid名合唔合法例要求，捉到會用電訊干擾罪定係國安法?
想因為set wifi ssid名而第一個被狗拉既人

ip都唔洗check
好快有狗上門

你果到我冇睇錯係黃大仙黎 要搵你住邊計下角度就知 ip都唔洗check

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度

新會員

你點知架？

唔知邊個新呢

好撚柒邊個新都未知

咪係
條友真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估樓主住黃大仙. 想check ip都check唔到,用proxy上.

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你wifi ssid都一定check撚倒你
呢d都叫普通名呀,你咪試撚下改囉

恥笑開始

當人人都用vpn, 你就on99 走去自爆

正路搵個舊router, 唔插wan port放係人多地區

巴打唔駛心我部router，部router已經刷左第三方固件，移動旅行型router冇插wan只係only發射訊號

其實每間黃店都應該咁樣整返個

用呢種CPU既router
AR9331,好撚易hack刷第三方系統，已經上代芯片成本降低，只係for發射訊號最合適

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

我仲有個咸豐年代旅遊router

插酒店lan出wifi

部router唔好丟，hack撚左佢捐俾黃店

笑撚死 新會然第一個衝出嚟話人新會然

好撚柒呀

你

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦?

住你附近嘅一定知